連登開始多少年幣神.....

諗住之前成版都係契媽同elon daddy...之後個市回一回收晒皮..

呢加彈番少少，d乜9野幣破頂就開始多人講...咁就代表...

代表呢半年升到爆囉

好快出幾個幣少